拜登上台後Reddit左膠都開始瞓醒

留言笑到我仆街

係咩 左膠喎 Reddit 喎

black live matter
White live no matter